點先可以令身體健健康

廿零歲身體好差

頭暈 大汗 易攰

早睡早起

均勻飲食，多做運動多飲水

問完你都唔會做嫁啦

每日落街跑5分鐘
5分鐘要keep住跑 唔可以停 但可以慢慢跑
一星期後 跑8分鐘
再一星期後跑10分鐘

三個星期後 你會見到改變
我就是成功例子

唔一定要日日跑
但隔日一定要跑一次

五分鐘定五十分鐘呀大佬

5分鐘

如果冇做開運動
5分鐘都跑唔到
我以前就係咁

5分鐘 1k都未必有。